三十四年前，四十首金曲譚詠麟得其十，聲勢一時無兩。那年張國榮憑Monica開始為人所熟知

好一首愛在深秋，好一個多事之秋

大家細心聆聽

推到校長更多fans.

真係好好聽，當年佢真係又靚仔唱歌又有料

事實上要70後揀一個歌王，一定係校長

當然啦，80後90後可以更完整地睇曬兩個career path

但係佢地亦都感受唔到麟伯真正巔峰時期既實力，好多都係人云亦云話點就點

哥哥的確係歌影雙絕，性格亦幾近聖人，係好屈機

但我好肯定如果連登d “哥迷” 重新出世於70年代

我諗大部分都會係麟伯fans

果然係連登開校長po係有d難度

哥哥真係刷正評機器

啲獎買架

我成世人聽左依句唔知有無過百次

你覺得我會唔會嬲？

我愛校長，直到永遠，阿門

推

係

佢地撚有咩

你絕大部份都講得好啱，
唯獨是話張國榮性格是聖人這句就超錯。

80年代的張國榮人品係出名差，首先屢次出言傷害初期紅過他的昔日對手陳百強(好多資深Danny迷都知余麗珍事件，張某如何一朝得志就語無論次的咀臉。)

之後再二度傷害陳百強，當有記者再向張國榮提起陳百強，張國榮就叫記者唔好再拿他和陳百強比，然後接著說要比就和A級人物比，叫記者要比就拿譚詠麟同自己比。(即係寸Danny 已夠班同他相提並論)

再之後，87年Alan 好多風風雨雨，外面好多其他歌星及唱片公司都唔抵得他攞咁多獎，想盡辦法想夾埋某d媒體搞新聞影響Alan﹐其中一樣重點亦係利用某些輿論話Alan 攞到咁多獎會令其他歌手很難攞獎。而張國榮就在那年勁歌又扮講笑力加把口寸Alan這點﹐當司儀問張國榮得獎感想，張生竟然笑裡藏刀地說，最衰Alan 攞咁多獎，分薄晒其他人的攞獎機會。

根本當年除了張生fans 以外，係完全無人會讚張某人品，他是90年代復出後不再爭上位，才稍為立品。